好慶倖離開左佢

初初離開，每日都好難過，直至慢慢嘗試move on，肯試下重新投入感情。然後不停逼自己信個呢個世界，然後又同幾個對象兜兜轉轉，然後發現感情係現今呢個社會真係好兒戲，講完最鐘意你，轉頭又可以同另一個人講呢一番說話。

個陣我以為我係最慘，但係係連登入面，我發現左好多同路人，發現呢個世界真係用咁既方式運作緊，然後接受左自己，接受左呢一件事，然後終於真真正正咁放低，唔去急於亂追愛情，亂搵人陪，求其搵個話鐘意自己既人一齊就算。

係以上呢個轉變之後，我依賴左一個人。
我由分手>亂黎>接受現實>放下既成段過程，我都有同佢講，之後慢慢發現依賴左佢，會諗佢做緊咩，有d共通野同搞笑野一見到會即刻想同佢分享。呢一個感覺我就知，我瀨左野。但亦都係因為呢個感覺，我先知道我真真正正放低左佢，去重新在意一個人，而且成長左好多。

恭喜你

冇人依賴

世界咁大
總會再遇到
開始容易 維繫難

多謝你

幾時到我走出嚟呀巴打

所以真係要搵個你清楚佢價值觀，信得過，發自內心鐘意上既人，唔好係個d咩都未清楚就講到天花龍鳳個d人。

加油 仲有好多路要行

我走出黎之前，為左唔好比自己有時間傷心，一直瘋狂努力增值自己。(當然都有崩既時侯)

嘗試下，打開個心去依賴一個人，或者其實你有個人係依賴緊，只係你未發現，然後依賴會變變轉變成愛情

我想有人依賴我

要幾耐時間呀屌
做咗啲咩

一開始無非都係係咁搵朋友，之後就搵自己興趣做下，我無人地咁高尚，我係睇動漫同達哥真係幫到我好多

其實依賴通常都係雙方，因為唔鐘意既人，你根本唔會想同佢有更多接觸or交流初初我都以為同個個都可以講得某d私事既時侯，發現根本唔得，到頭來原來淨係想講比佢一個聽。我就知我依賴左呢個人，鐘意左佢。

用幾耐時間

係 好慶幸

幾時都話依賴一個人真係好慘
去到無咗嗰陣你成個世界都好似崩潰咗咁
希望可以逐日逐日唔記得咗呢個人

hehe?

準確黎講半年，但其實係一直一直慢慢咁黎，無得急

並唔係話有一個人依賴係壞事
反而我覺得要睇個個人值唔值得依賴
但當然唔好99%啦

睇到開頭兩段仲以為我自己瞓著咗開po
第三段就知唔係

我原先半年都以為自己走過咗
點知又見番佢一日
一日炸屌
又重新loop過
睇嚟又要多半年了

你總有會變第三段ga

再忌好到30% 又比人打番原狀 我明

個個都講鍾意，係你同遇到嘅人兒戲啫
我好多年冇鍾意第二個

你好幸運

發展中 由依賴變成既愛真係好sweet

其實無話大家邊個等邊個 不嬲都似好朋友 我以為我唔會鐘意佢 但細心一諗之下就愈諗愈鐘意 開始會在意佢去邊 做緊咩 然後就不過我都唔知佢點諗

係咪人地都靚靚地先會咁演變

我都搵到呢個人 但佢已經唔會再相信我

其實係邊有人真係會完全唔介意樣 但性格同埋相處得舒服同樣重要

你係咪呃人感情

即係原來男人會對信任嘅女仔講心事 算唔算係frd zoned哪一種

其實我都以為我fr zoned左佢 但係真係會有心動個一刻 之後慢慢諗諗下 你就會發現自己係鐘意左佢 你會在意 諗佢做咩

呢種你一定要試下踏前一步 女仔都可以

有d故事wo

所以係依賴既時間，你一要搞清楚呢個人(不過基本上唔使特登去搞，因為會乜都傾一餐)，價值觀相近真係最重要，性格唔夾都ok，最忌就係你覺得d野無問題，佢覺得有問題咁樣

咩意思haha

起底、負評、上一頁

依個點究竟點拿捏 好難咁

依家有無人比你依賴緊？可能個個人一開始你以為佢只係好朋友，之後發現自己生活無左佢應該會好苦悶，唔知點過，之後睇下自己係咪有好多野一見到都諗起佢，想搵佢，會諗佢做緊咩。好多人以為呢種唔係鐘意，但其實呢種感覺就係你鐘意左佢。當佢離開左你會唔慣，會痛(可以試諗下)，咁你就知你有無瀨野了。

咁我都有啲依賴佢 唔知佢點諗呢 依兩日冇講過野 但佢前幾日先同我講完心事 唔知啦唉

我覺得你應該有d鐘意佢，因為你第一個諗起既就係佢，又會諗佢點諗。不過對方點諗好難控制，主動出擊啦

我諗住順其自然算 之前約佢都冇反應